陪你走到最後的人 通常都不是你最愛的人

講得無錯，新垣結衣、石原理美、新木優子、三吉彩花.....etc, 呢D 我現實一個都遇唔到。

無三上？

你覺得對方最愛 可惜對方唔覺得姐

呢啲鳩諗法真係累撚死人

Why

不好意思，如果是 AV女優的話，我比較喜歡 鮎川なお。
但我現在轉睇素人了。

現任係最愛

佢最愛不是你

唔知 自己開心就得

寶寶很苦？

最愛的人難以找一位代替